你會為情人捱完毒氣 但你卻對生命

兒戲

便有勇氣一力爬起～～yeah~~

越來越黑
越來越濕